{
  "Face Masks Enabled": "面具已啟用",
  "Enable Face Masks": "啟用面具",
  "Download Progress": "下載進度",
  "Video Device": "視訊裝置",
  "Face Mask Donations": "面具已啟用",
  "Enable Face Mask Donations": "啟用面具捐贈",
  "Donation URL": "捐贈 URL",
  "Donation Alert Duration": "捐贈提醒持續時間",
  "Subscriber Masks": "訂閱者面具",
  "Enable Sub Masks": "啟用副面具",
  "Get the Extension": "取得擴展套件",
  "The Streamlabs Face Masks extension is required for Subscription and Bits Masks": "Streamlabs 面具擴展套件需要訂閱與小奇點面具",
  "Test T3  Masks": "測試 T3  面具",
  "Test T2 Masks": "測試 T2  面具",
  "Bits Masks": "小奇點面具",
  "Enable Bits Masks": "啟用小奇點面具",
  "Bits Price": "小奇點價格",
  "We encountered an issue setting up your Face Mask Library": "設定您的面具庫時發生問題",
  "Click Retry to try again": "請按一下「重試」以再試一次",
  "Unable to find face mask plugin. You will not be able to use Face Masks": "找不到面具外掛程式。您無法使用面具",
  "Face Mask Settings": "面具設定",
  "Twitch Follows": "Twitch 關注",
  "YouTube Follows": "YouTube 關注",
  "Mask Duration": "面具持續時間",
  "Donation Masks": "捐贈面具",
  "Minimum Bits to Activate": "啟動所需的最少小奇點",
  "Test Face Masks": "測試面具",
  "Collapse": "折疊",
  "Expand": "展開"
}
